如果聽日全民一人一枝噴漆

街上面見到邊個揸車就噴黑塊玻璃
咁會唔會搞到啲人唔敢揸車
啲交通工具揸唔到
咁啲人點返工啊
實有人話好容易Team kill
其實自己友唔揸車咪得
淨係喺自己區度搞
咁有冇得諗

既然罷工可以令到黑警係咁開真鎗
好明顯呢個係春袋
要大大力揸實佢

覺得可行就幫手推
P牌推唔郁

推

買唔切喎

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

cls

唔贊成，呢樣真係輸民意